行動post文宣圖：18/11黎明行動2.0星期一朝早抗爭

朝早抗爭

2019/11/18 7:00am

光復主要道路，set roadblock：

青山公路嶺南段 | 朗日路 | 廣福道 | 沙田正街 | 葵涌道 | 沙咀道

荔枝角道 | 彌敦道 | 牧愛街 | 鳳德道 | 紅磡海底隧道

德輔道中 | 金鐘道 | 太安街 | 怡南路

推

be water, 唔好預先通知popo先得架……

唔駛預先通知地點，到時隔機應變

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

聽日主要係咪要逼到班狗朝早射TG
唔好屌我🙈

推爆佢

Ofc

曱甴平 曱近平
三罷 三罷 三罷 三罷 三罷 三罷

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

何文田牧愛街 小路黎架wo
佛光街啊？